每晚失眠，都只因掛念，跟隨著你的時差生活

唔知道你過得點呢
話咁快你就係我世界入面消失左兩個月
Berkeley既天氣慣唔慣？
病左既你識唔識得照顧自己？
功課上面仲有無啲咩困難？
唔知你搵到新男朋友未？
我有好多好多野想同你講，但係我真係再無勇氣去面對你
但願你一切安好

收嗲啦死on9

關唔關你事